[本地漫畫][人機合一#31] KING AND LIONHEART

本是矯型師的神風比利，摒棄四肢而設計的神念系統 EXODIA

那種兇殘，那份強大

就如百獸之王一樣

究竟是什麼喚醒了沉睡的獅子？

《人機合一》三十一話 - KING AND LIONHEART

與你細說獅子心。

作者的話
初來乍到，睇睇效果先，漫畫隨後獻上

引言

廿一世紀最偉大的發明 - 神念系統。

所謂「神」，即是用植入於身體內的超級電腦晶片去尋找最佳的神經脈衝傳遞方式，從而最有效率地活動。由此，人類的協調力、速度、力量等都有突破性的進步。

所謂「念」，即利用腦電波控制機械活動。

能夠將兩者充份發揮，並且相輔相乘，就能達到人機合一的境界

FACEBOOK PAGE

包含最新情報、第一至第二十九話，喜歡既巴絲就請比個LIKEdw

章節
第一話至第十一話 ~ 捉迷藏篇
第十二話至第二十二話 ~ 飛行棋篇
第二十三話至第？話 ~ 最新篇[/quote]

比你fake左入來

《人機合一》三十一話 - KING AND LIONHEART

呢集幾好睇

我都有同感

幫手推一下

多謝支持

上面FACEBOOK PAGE條LINK好似失效，試試呢條

唔響高登出post?

個度好似冇乜人流

有d冇連登ac唔知會更新

又係喎, 係個度都POST番先

POST左

袁生d朋友？冇乜留意 樓主幾大 睇下仲有幾多時間畀你進步

出左社會做野

要番工了

好睇

好睇就好了

由第一話追到依家確實係愈黎愈好

由第一話追到依家